原本我以為自己單身倒數已經慘，但係條女仲慘....

周街已經一堆情侶，上到火車都要受罪
正評：係我就走出去跳軌
負評：敵不動我不動

岩岩確認條女講普通話

四個位仲要俾人迫到坐五個

難怪條女唔識反抗，原來呢d係大陸文化

推一推

推

一相入面個個都其貌不楊都難得

係我就搵支ak47...

嗰2條麻甩佬柒到咁你要埋我嗰份好過

一車大陸lay

兩條女都唔係好得去邊

突破盲腸